經過千辛萬苦終於登記到

點解咁多負被皮